全能既高登 點睇黃浩收購壹傳媒（00282）

如題，會唔會升10%

chap

依家先入炒完啦。火棒味濃
七月出公告已經升四成，自己睇路

我之前入既，收購完成後仲有無水位

今日真係升左10%
巴打點睇

消息指會一個星期內完成交易，個人認為有望上到6毫